有冇人報咗IVE設計FD

有冇KT

樓主你好

KT ive設計fd畢業生揮手

你好

師兄想問下環境如何

畢左業都5年
入面環境有啲似中學
lunch time個canteen 會勁多人，隔離中學啲學生會黎食
可以落山去翠屏邨食
個hall有攀石，平時可以book場黎打羽毛球

係咪有迎新日嗰啲？

有，首先分班
跟住四圍遊校園
跟住講學會，叫人參加學會咁

大約八月尾？
打電話過去又答我唔到

大約八月中或八月尾

點知幾時係迎新日？

sorry唔記得咗
都5年前嘅事

屌我都等緊佢通知，日日check住vtc個apps
利申商FD

會係Apps通知？

會掛我見apps有得login cna
入面有時間表

樓主有無tg？一齊交流下

有冇ocamp呢類野架

唔知幾時先有

呢科多唔多女架

入FD既你地可以諗定翻咩part time ，
呢一年係休養期 ， Hea讀都Ok，但希望你地珍惜時間。
溝女也好，增值也好，草錢也好。

呢一年係好好既機會黎重新審視自己既前路，入到HD好忙。
唔好揀錯HD， 令自己後悔。

題外，你地想re-take 就趁早，畢竟22222都入得翻IVE HD 架啦，DSE搏一搏其實冇壞。設計FD學果d野好皮毛，不過你中意自主創作係幾好玩既興趣班黎既。